唔單止港支澳大橋，支資百貨既扶手梯都係右上左落

文化侵略

扶手電梯我一直唔撚明
叫人靠右企但又左上右落
咁出入口位咪撞到仆街

多數係配合人流方向